**[English](https://github.com/cwtickle/danoniplus-docs/wiki/dos-h0041-setShadowColor) | Japanese** 

[Home](./) &gt; [譜面ヘッダー仕様](dos_header) &gt; [プレイ時の初期設定](dos_header#-プレイ時の初期設定) &gt; [矢印・フリーズアロー色の設定](dos_header#矢印フリーズアロー色の設定)

| [<- frzColor](dos-h0004-frzColor) | **setShadowColor** | [frzShadowColor ->](dos-h0062-frzShadowColor) |

## setShadowColor
- 矢印の内側を塗りつぶす設定および色の設定

### 使い方
```
|setShadowColor=#000000|
|setShadowColor=Default|
|setShadowColor=#ffcccc:#ffffff@radial-gradient,#ff9999:#ffff99@conic-gradient,#ffffff,#ffff99,#ff9966|

|setShadowColor2=#331133,#111133,#000000,#331111,#113311|
|setShadowColor3=setShadowColor2| // 3譜面目は2譜面目のデータをコピー
```
### 説明
矢印の内側を塗りつぶすかどうかを設定します。  
指定する場合はそのカラーコードを指定するか、`Default`を指定します。  
デフォルト（未指定）は矢印の内側を塗りつぶしません。

`Default`が指定された場合は、ベースの矢印色と同色にすることができます。  
(透明度は0.5で自動調整されます)

ver13より、setColorと同じようにグラデーション記述方式に対応しました。  
またver21より、setColorと同じように2譜面目以降の個別設定に対応しました。

### 関連項目
- [**setColor**](dos-h0003-setColor) [:pencil:](dos-h0003-setColor/_edit) 矢印色
- [**frzColor**](dos-h0004-frzColor) [:pencil:](dos-h0004-frzColor/_edit) フリーズアロー色
- [frzShadowColor](dos-h0062-frzShadowColor) [:pencil:](dos-h0062-frzShadowColor/_edit) フリーズアローの矢印内側を塗りつぶす設定および色の設定
- [グラデーション仕様](dos-c0001-gradation) [:pencil:](dos-c0001-gradation/_edit)

### 更新履歴

|Version|変更内容|
|----|----|
|[v31.2.0](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v31.2.0)|・他譜面の`setShadowColor`名を指定することで他譜面のデータを参照する機能を追加|
|[v21.1.0](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v21.1.0)|・2譜面目以降の個別設定に対応（譜面分割＆譜面番号可変時）|
|[v21.0.0](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v21.0.0)|・2譜面目以降の個別設定に対応|
|[v13.0.0](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v13.0.0)|・グラデーション記述に対応|
|[v5.12.0](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v5.12.0)|・初回実装|

| [<- frzColor](dos-h0004-frzColor) | **setShadowColor** | [frzShadowColor ->](dos-h0062-frzShadowColor) |